遊行既咪插隊啦，要插都係天后之後先入啦

果果都係hysan/鵝頸橋入
頂死晒
後面果d 企係到好辛苦架！

辛苦哂 對唔住 多謝你

排隊啦diu

排乜撚野隊，直隊金鐘喇

成班插撚曬隊 咁唔駛有起步點啦 塞撚住曬後面班同路人

後面好多人唔舒服

成班自私撚，唔想行就咪撚行啦屌你老母

申利：天后入，大遲到！

本來喺龍頭 點知俾班插隊狗插到變龍尾

真係好on9，條遊行路線已經短，仲要插

下次要插係後面插

金你老母

要計人數